（我係三毛）阻人反工=無差別攻擊

就當我係分化撚五毛三毛乜都好
請睇完先屌

由612到728，主流抗爭模式，已經沒有成效
遊行，不撤不散，被驅散，勇武堅守，最終散
不論金鐘，九龍，上水，沙田，元朗，西環
同一個模式，係林奠宣佈撤回之後已經只係無實際作，只有警察暴力清場，手足被捕

721事件已經非政治問題，係一個生活問題
好大部份自稱政治冷感既廢老其實都開始質疑緊香港警察甚至香港政府
因為依一次係大眾心目中係一次恐襲，因為係無差别攻擊，普通居民都受罪

講反阻人反工，期間有幾次港鐵不合作運動
已經做過，成效呢？
每一次不合作運動，就已經係白白流失民意
仲要有手足因為咁俾人告，咁樣好咩

政治唔係要支持你既人繼續支持你
而係要唔支持你既人都轉做支持你

件事發展到依個地步
留戀同一套抗爭模式
留戀同一個戰場
對成個運動無好處

機場抗爭正正係一次完完整整既勝利
無人被捕，大大力輸出文宣
依個正正係和理非最想見到既嘢
機場抗爭模式如果成為主流，民意無得用暴力違法行為去攻擊抗爭，唔係仲好咩

話就話各有各做姐
次次見到你班勇武被捕，個個手足都只有痛心
千祈唔好話因為你預左就走去自投羅網白白送死
行到依個地步，不如再轉一轉試下和理非既方法

交俾全民罷工接一接力先
繼續1832啲違規交通，佔用官地先
再發大機場抗爭，好無？

垃圾和理非上

係講到1999，屌我啦

$0.3
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app